人到底係物質定能量？

能量
物質

Why not both

狹義相對論

只可二揀一

所有物質都有能量

本是同根生

On9

E=mc^2。。。
比愛生抖下啦